# Descomplicando o Gitlab

Treinamento Descomplicando o Gitlab criado ao vivo na Twitch


### Day-1

```bash
- Entendemos o que é o Git
- Entendemos o que é o Gitlab
- Como criar um Grupo no Gitlab
- Como criar um repositorio Git
- Aprendemos os comandos básicos para manipulação de arquivos e diretórios no
  git
- Como criar uma branch
- Como criar um Merge Request
- Como adicionar um Membro no projeto
- Como fazer o merge na Master/Main
- Vontade de dar um gole em uma gelada
```
